點解唔可以安樂死？

醫學進步令人死唔去個個都接受到
但安樂死同樣用人工方法干預生死
萬一有一日醫學進步到長生不老
咁人係咪要一直留係世上受折磨

因為可以安樂死 人類會絕種

香港人會絕種先

政府覆左我

Dear Mr Kam,

Your email to the Chief Executive dated 16 June 2015 has been referred to
the Food and Health Bureau for follow up.

Euthanasia involves a third party’s acts of intentional killing,
manslaughter, or aiding, abetting, counselling or procuring the suicide of
another, or an attempt by another to commit suicide, which are unlawful
acts according to the laws of Hong Kong, possibly liable to criminal
offence(s) under Offences Against The Person Ordinance (Cap. 212).

Euthanasia is a highly complex and controversial issue involving
implications in various dimensions including medical, social, moral,
ethical and legal aspects, etc. Any subject matter concerning life must be
considered carefully. The Medical Council of Hong Kong has made clear in
the Code of Professional Conduct (the Code) that euthanasia is “illegal and
unethical”. In the past, various sectors of the community including the
Legislative Council, professional bodies, community organisations,
newspaper commentaries, etc. had some discussions touching on the issue of
euthanasia, and the current laws in Hong Kong as well as the Code have
already reflected the views of society.

Currently, there is no strong request in society to change the position of
the current laws and the Code towards euthanasia. We shall continue to
listen to the views from the public... ...

Yours sincerely,

(Elania LUK)
for Secretary for Food and Health

條命係自己 又唔想跳樓 燒炭 搞到凶宅 又壓親人
安樂死的確減少好多死後既後患 但如果負債就走去死又好似死就可以逃避一切責任咁 所以安樂死應用係醫學上的確唔錯 支持安樂死

負債作為原因申請安樂死唔批准就成了